CCTVB真係好撚賤，剪哂 波斯富街 狂射催淚彈一幕

如果唔係凌晨5點其他台冇哂新聞睇我都狗也不屌cctvb新聞台

你老味，唔睇由至可，一睇，我尋晚睇其他台網台d直播，睇咗成晚最震撼一幕就係d狗喺波斯富街信和果個位，癲撚咗咁密集式狂射催淚彈，係講緊幾秒射一粒，甚至同一時間射幾粒，射咗起碼2-3分鐘

陷家產cctvb，成段新聞，只有大慨8秒播呢一幕，播8秒影佢哋射咗4-5粒，你就咁睇電視好似冇乜特別，我真係屌你老味！

大家一齊推爆cctvb行政總裁李寶安個女上熱門

TVB 行政總裁個乖乖女，上線啦

罷罷罷

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

唔使講野，tvb無一個是無辜，以後見到tvb記者舉牌叫口號阻佢做直播就得

屌 無記 將無差別打人 剪成黑色衫打輸畀白色衫
都仲得

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

印tvb logo出黎扔落海 燒左佢

有無人知點先可以係TVs 播到片 有咩方法？